# Dmartech帮助文档简介

## 这里是Dmartech帮助文档

欢迎使用Dmartech智慧营销系统！

此文档为Dmartech系统使用说明，将为您全面的介绍Dmartech 的所有功能及操作方法，方便您更好的理解和使用Dmartech，为您带来更加卓越的营销效果。

我们的系统在不断的完善与升级，此文档中部分内容可能与实际使用有一定偏差。实际操作请以产品版本为准，我们也会及时更新帮助文档。

#### 若您在使用Dmartech过程中遇到问题可以通过以下方式解决：

1. [帮助中心](https://doc.dmartech.cn)
2. [在线客服](https://app.dmartech.cn/)（通过首页右下角聊天工具在线联系我们的客服帮您解决问题）
3. [培训报名](https://app.dmartech.cn/)（我们每周进行新用户培训，若您对Dmartech还不熟悉，可通过右上角-登录账号-报名培训来报名参加）

在平台右上角点击“账户名称“可以看到帮助中心的入口

![](<.gitbook/assets/image (201).png>)

{% embed url="https://app.dmartech.cn" %}

